梁君彥口罩同內會主席一事一定有關

之前有人爆口罩係同梁君彥有關
今日內會就搞到咁
仲可以話無利益輸送?

【內會爭議】梁君彥引述外聘法律意見 被揭未公開部份內容 民主派轟隱瞞

網傳梁君彥家族公司生產「銅芯抗疫口罩」 政府發稿否認